[運氣+攝影] 雲海季節又到

除咗運氣，天文台嘅資訊都幫到少少

戶外攝影天氣資訊網頁

天氣照片

太平山(~550m):

嘉道理農場暨植物園(~400m?? 大約大帽山山腳高度)

香港高空氣象觀測 (睇哂啲雲幾高幾厚，每日早晚8點更新)

其他資訊:
機場天氣報告 (雲層高度，但睇唔到雲頂有幾高，唔多有用)

今日十點天文台太平山影到雲海

太平山係~550M
但個CAM係~400M

學到野

有無作品分享

前日影咗幾張
其他入link睇

原來係巴打你 有follow你flickr

前年影過上左報紙
搵朝早d起身上去行下當晨運都好

都要搭車架

有咩地方可以揸車上，或者泊低車唔駛行咁遠😂😂

香港人冇理由唔知啵
上年零度咪出哂名

我都想搵巴打夾的士錢

諗住行上去盧吉道
中環上都係一個鍾左右

新界撚
去大帽山都有排坐車

我屯門撚 但飛鵝唔驚唔夠高咩

交通先係最大問題 下下飛的好燒錢

香港d 山咁矮, 行上頂都係一兩個鐘嘅事, 次次見到揸車上果班jam 哂條路又泊唔到車真係忍唔住笑 連影相都要不勞而穫, 有咩樂趣可言?
btw, 留名跟大師學嘢

飛鵝都有600m架，望九龍景靚

我中意高清多過雲海

呢個po

唔駛下下上大帽山，大帽山個山形我覺得唔靚

應該今日有雲海 留名有相睇

由屋企去山腳唔洗搭車？
去影日出凌晨出門口都無咩選擇啦 唔通下下一早上山露營咩 邊有咁得閒

留名學野

好想影雲海，但要撞正星期六日放假先影得
有冇巴打組團挑戰

我都係
試過屯門搭的士上大帽山閘口
半個鍾

搭咗幾多錢

長途應該唔貴
試過旺角飛的上閘口都係$130左右

大帽山同盧吉道易去，太多人影，就算有雲海影出黎其實都一式一樣
有心影可以去其他山頭試下，起碼可以獨特少少

諗住今日上大東影雲海，有經驗既爸打覺得今日有冇機

其實夠高先易影到野 但係香港高山黎黎去去都係幾座

你去獅子山 大刀刃 果d都有機出大景 但更大機會係雲海入面

我未成功影過一次日出

無計啦，影風景就係咁，係痛苦亦都係樂趣，有恆心(運氣)上多幾次總會中，中左果下就開心到跳起

無記錯唔洗二百

鳳凰、大東都算比較易中
想挑戰的話飛鵝、蛇尖都可以考慮

岩岩上左大東食白果

白果山有名你叫

噢 我睇錯
今晚唔似有機

好撚靚

有人果張

預 料 受 一 股 潮 濕 的 偏 東 氣 流 影 響 ， 週 末 及 下 週 初 廣 東 沿 岸 雲 量 增 多 及 有 霧 。

下個星期又黎科

上個禮拜

lm留野

我係對岸見到

依個post竟然見唔到陳雲海

大東山？

新手想問 師兄覺得今晚有冇機

聽朝一定有 留名等睇大家出動

上左大東 結果係霧入面

上星期上都係能見度低到

其實巴打呢張相係點影，可唔可以講下自己企緊咩位用咩鏡頭。當中有咩技巧

劣圖分享

Lm

留名

逢星期六日 放假
有無相機撚 有興趣
星期五六晚坐尾班車行上山等日出

咁早上去吹風？

第二張相好靚
巴打可唔可以拎嚟做wallpaper

一早起身打的去有車到個d山頂咪唔洗用呢套囉

好勁呀行到咁高

巴打們覺得今晚有冇機

留名

一把年紀都仲未影過雲海

今晚 聽朝有冇機？

幾時的

今晚凌晨想上大帽山搏下，其實仲有冇機？

電單車最方便

上禮拜六清晨

下個禮拜撞一次先 唔求個雲海突別靚 只求見到一次

lm

有冇巴打會聽晚上山博下

雷雨喎

星期六好似好天 想星期六晚上

會唔會太遲 聽日日出就可能有機

奴工表示星期六要返半日 唔係都今晚上

正有此意
星期六返工 唔係今晚就上

上邊度先

巴打星期六晚會上？ 邊到出發

應該會尾班地鐵去荃灣 之後食啲野就的士上山

有冇巴打今日上？

巴打有冇性趣一齊上

有興趣

有興街

有冇tg? 開gp傾？

有 ..

Yrettd

lovehikingph

Add埋我
n05nn55

冇tg添
有緣山上見

今晚見

山已上

白果山？

今朝大帽山

一陣就冇左